請今次果三百二十幾個當選選委要以綑綁式投票

請你呢班當選選委不要再投白票，不要再推舉什麼泛民的人出來，不要再做show，好好運用你既選票去為我地爭取最多既野。

佢哋？

聯合力量！

支持曾俊華就廿三條立法